何事落到這收場

枯死在你的手上
🚬

收聲啦 死煙剷

戒緊㗎啦

樓主係雞！

好女仔

好球！！！！

臭你又奶